光復香港時代革命 跟住呢？

商場叫完當出左力？
義士為你比狗打比人射
你地剩係識係商場開party 取暖？
你對唔對得住自己講緊既口號呀
好撚嘔心

下次出黎唔該唔好未見狗就跑到老連咁遠
比套裝你係咪哂自己體仲要累死前線
番屋企玩跑步機啦

依家呢一刻唔該比個覺悟黎 升下自己個膽量
已經無咩大日子去玩乜撚野EndGame
緊急法呢一波唔該醒醒定定

拉，不推文，自問冇乜腦嘅唔該block埋樓主

ps.唔小心㩒錯正評

1

2

3

即係要將和理非變做勇武？

咁廢既post就咪開新post講啦

認同樓豬
要救義士唔係捐錢比佢地 等佢地出到黎有好日子過
而係要贏

唔全民武裝革命你覺得仲有勝算？

香港人 加油

［我有野講］咪撚再唱歌叫口號［入黎睇下自己衰咩］